［即時］粱凱睛當選左，有咩想同佢講？

如題

係地利亞門口合照緊

我想飛的過去合照....

嫁比我

恭喜，不枉我J你咁耐

錫哂你

七大唯求

七大訴求

要簽名加著過既衫

如果今晚民主派贏到區選，贏到既民主派議員，聽日唔使過嚟謝票，去poly用民意接被困嘅人

可唔可以服務街坊

我愛你

你好大波呀

扑野

你班友咪痴線啦 正經啲啦

晴b

我會j ……啊唔係，支持你架

好想搬去觀塘

見過你自己一個擺街站，好危險嫁嘛

下屆選九東好唔好

大家收返條J啦 集氣支持佢 保護佢啦

泳裝OK？